[好似幾好玩]點解賽馬會唔搞估下個封鎖地區?

我一定會買
苦中作樂下唔好咩

30000狗有內幕消息落重注

首先可以搞18區
又或者搞MTR站, 會易玩d
首先估邊條線, 再估車站, 搞埋近邊個出口, 玩過關
再簡單d可以剩係玩揀邊條顏色既線, 呀公呀婆都識玩

打政府工唔買得?
同員工一樣

而且到時勁亂, 個個制服團體出黎放流料
佢仲搵得多

玩具都咁多年唔搞 點會搞其他

咩玩具

7婆或成最大贏家

而家個個驚鬼
流言滿天飛仲可以加深矛盾
有利埋政府

籃球